昨日我菲律賓工人

去街市買餸聽到有條攔坦叫賭神原來係你

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連屌你老母 毒撚講嘢真係無人理